浸大持續教育學院 某學會 強迫入會及交會費

[借帳]
今日去註冊入學 真係好睇唔過眼
浸大持續教育學院 垃圾學會SHL
逢讀呢科Higher Diploma in Management [ Sport and Healthy Living ]
聲稱 報讀此課程學生 必須同規定 一定要入會
同旺角班健身中心班仆街有咩分別 拉人入會 迫比錢
強制迫人入會 & 強迫交$100會費 及購買一件垃圾風嬲

垃圾入會Link

眼看好多00後好多傻下傻下咁入左會
小弟寧願捐去義士基金都唔會入埋你地啲垃圾學會
強迫人入 真係嘔心.

沒有暴徒 只有暴政

推

推~~

推推推

推推

推推 10連推了

唔知可以唔交姐 你係唔交佢可以點

就係呃班人話一定要交 好撚仆街
唔入會無得讀呢科

😂笑死
浸大持續教育學院幼兒教育學系又咪係一樣
明明part time 學生都用唔著
死都要你交

一樣迫你入垃圾會? 好弱智

Pushhhh